記住記住 要制服左先好打狗

打到佢殘廢

十月一號 賀佢老母

十月一 賀佢老母

大家記得早d到

唔好再心軟

岩 唔係佢死就係我亡

Charge